流鼻血即時止血方法

呢排成日撩鼻整到個鼻弱咗
頭先沖沖下涼流鼻血
沖涼又冇手lin住 又冇得用紙巾塞住
唯有一邊洗面一邊流
抹面換衫時又要就住唔好hi到毛巾同衫
已經嚟緊m 上下都流 唉屌好煩

可以試下將個鼻貼落gap gap度
形成一個閉合血路 實現人體內循環

用條j塞住鼻窿

可以搵條飲管貫通左右鼻孔 左邊嘅血去右邊

鏈住個鼻

白粉

仲以為係創意台 唯有飲樣留其名啲發明po

以前會用姆指同食指鏈住兩邊鼻翼
宜家會淨係用食指㩒實流鼻血嗰邊

用膠袋裝住啲冰敷額頭
冰令鼻哥附近血管收縮
好快止血

利申：護士

再用兩隻手指禁實鼻骨
一隻手敷冰袋
一隻手禁

我試過左邊流血禁左邊 點知一陣右邊都流埋

我都係由細到大都成日流鼻血
流親都十幾二十分鐘
次次都要禁實個鼻好耐先止到

如果無冰 普通雪係雪櫃啲野飲可唔可以頂住檔先

英泥沙

㩒鼻翼好似好過㩒鼻骨

利申：非護士